修道船當年真係行得好前

但可能佢已經入左深山修行, 江湖上面既恩恩怨怨已經唔再關佢既事

當年既佢九秒內可打出一百拳, 現在卻係每日只花一小時打一萬拳, 餘下既時間用來祈禱。

你尊重少少好冇
人哋依家叫做prem Malik
愛的cfu
大徹大悟咗拳腳功夫高低再無關痛癢

垃圾
人地鬼佬一秒一百拳

佢黃定藍

想睇修道船對鍾共

直接入去問kwong kai yuen啦

據聞佢為左打嬴 nobody 仲修練緊